點解依家youtube可以賣呢啲廣告？

pish

Pish

比錢就得架啦

之前porn都有啦